"Ongeveer tien of twaalf, maar geen enkele die enig kenmerk vertoont interesseren.
Ze zijn belangrijk, begrijp je, zonder te zijn 50-50.
Interessant.
Inderdaad, ik heb gemerkt dat het meestal binnen is onbelangrijke zaken dat er een veld is voor de waarneming, en voor de snelle analyse van oorzaak en gevolg die de charme voor een onderzoek.
De grotere misdaden zijn geneigd om de eenvoudiger, want hoe groter de misdaad, hoe meer voor de hand liggend het motief.
